如果過兩日我直接去紅館門口同d黃牛黨壓價買五月天可以壓到幾低？

還掂佢再唔賣就變廢票
佢點都要賣出去
到時同佢地講價
最多遲幾個字入場又有咩所謂

唔知會唔會有機
或者可以逼到佢地低過原價賣比我

-50

多數+100-200有飛
不過五月天係唔好預佢剩得幾多張

事前買既唔止啦
前幾日睇要黃牛價650買山頂位
好想試下到時殺佢價，佢賣唔出仲蝕

到底有冇巴打試過？

佢地寧願扔都唔會平放，咪傻啦

我原價買到都好滿足

咪傻，唔會的

佢地會dump左佢，都唔會平

點解？為啖氣？

好似係另一個post見過話喺紅磡附近買飛嘅人都只係收錢打工 真正“投資”買飛嘅人唔會自己走出嚟兜售 所以門口班人就算張飛射落海都唔會益你 反正蝕錢都唔係佢哋蝕

佢地通常集團黎
平俾你下次個個等到差唔多入場先買佢地咪炒唔起

好心你地啦，你地齊心d 一張都唔想又點會有黃牛